[暗黑地牢]大家對黑暗 血腥 恐怖 詭異嘅話題有冇興趣？

呢個YouTube channel真係好正
有好多潛藏喺黑暗嘅事物畀大家收聽
希望鍾意黑暗嘅各位可以多多支持

Push